頭先去dup邪骨，已經知個市出事

一推開門

成班囡囡坐哂係到冇生意做

同我講呢排做特價，單鐘減$100，雙鐘減$300

最後揀左2個陀地玩，出火，走人

不要怕 是龍市調整

日叫雞 隻雞話自己有炒股 自己腸路

雙飛雙鐘呢？
HJ2Q呢？
賓周損唔損？

雙飛雙鐘

HJ2Q

賓周唔損

咁岩係fb睇到
巴打睇住下個就到你

豬到dup骨都冇錢了

真

笑到仆街

Where? pmpm

Tst

龍市
龍係點飛，係一段一段咁飛